將軍澳連儂隧道一男一女被斬傷

地點：景林邨去厚德連儂隧道
傷者：少男頭部中刀，少女手部中刀，送往將軍澳醫院

路人報料兇徒特徵：
40-50歲
大陸口音
藍衫
髮線向上移左

請各位街坊緝兇！！

<821>咁撚大件事冇人講 全撚同我入嚟！

推

確實時間?

屌佢老母斬學生哥學生妹

屌你老母

屌你老母 咁喺TKO搞事？

WTF

啱啱，凌晨兩點前

wtf

tko公海圖片，未fc

中共真係好毒
1.想你地驚唔再去連儂牆
2.想你地武力升級 私刑藍絲
3.人我地已經傷左 和理非會俾人屌無用

dklm家下係香港亂斬人都可以乜事都冇
食撚屎啦黑警

每次撐警集會之後都有人斬人

將軍澳手足做野啦

五大訴求，缺一不可
Fight for freedom

屌 一定又唔撚拉人啦班死黑警

Cls

乜撚嘢事啊 咪撚再同我講黃絲係暴徒
依家只要撐警做乜撚嘢都得架？你老味仲成世界嘅？
個世界做乜撚嘢！

咁都無200000個簽名？

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

痴撚線 藍屍黑社會死全族

咪撚再屌啦求下你地

機場圍大陸人就各方譴責，咁被人斬的除咗鮮血又換來啲咩

屌你老母 嬲撚到仆街

將軍澳人推

721 811

斬手足似係對家新手段
睇黎元朗白衫佬、荃灣藍衫佬，北角紅衫佬之後
對家似係遊擊隨機斬手足以增加恐怖同復仇情緒
中國佬斬完人之後返番中國完全仇都無得報

大家小心 最好唔好落單

屌痴撚線
以前發生一單斬人案都會好轟動
依家好似冷處理咁?! 屌!!!

屌佢老母,又係支那種

dllm

你老母臭西， 捉翻黎打靶

屌

同埋唔好太執著於單一地點既連儂牆 會俾人點相然後落手

只要有心 邊度都係連儂牆

各位手足小心啲

屌你老母玩埋伏，組隊落街反埋伏

2019年360P影片

屌你老母, 今日同你班藍絲正式開戰

.

Wtf 將軍澳popo唔撚該做嘢 做返你份糧包嘅嘢！

屌 又黎

Back up 快

中共再次派出黑社會斬年青人以解決政治危機

煲大佢

喺911將支那對香港同全世界散播獨裁意識型態煲大佢

Dklm
啲狗肯定又唔拉人

之前行過 條連儂隧道做得好好

push
喺911將支那對香港同全世界散播獨裁意識型態煲大佢

push

diu la sing

屌 好撚嬲
啱啱喺連儂隧道走嘅時候仲見到佢哋笑笑口
到我返到屋企就見到佢哋被人劈
前後都無半個鐘
走遲幾分鐘就我有份被人劈
依啲人面獸心一定不得好死

推！！！！！！cls

地點：景林邨去厚德連儂隧道
傷者：少男頭部中刀，少女手部中刀，送往將軍澳醫院

路人報料兇徒特徵：
40-50歲
大陸口音
藍衫
髮線向上移左

推 屌你老母又警黑勾結

要人!!!!!!

推

捉到既 唔好交比警方住 錫住佢先

屌你老母
又捉唔到㗎啦仆你個街

仲信佢地？
私了啦

感覺同唔批不反對通知書/DQ/超支一樣，只有0次同無限次
手足痴嘢揾多幾個人啊
靠警察只怕原告變被告

護旗手做乜唔去天安門呀

中國愛國者習慣無差別斬人，極度危險
呼籲各國小心所有中國愛國主義人士

痴撚線

屌佢老母

721恐襲
荃灣斬人
818爆眼
警方有做過野？
雷射槍就即該提堂
呢個係咩世界？
本身如理非都想變勇武

明明個電話一開頭影到仲有個男人 點解唔過去幫手只係負責叫然後就走左去 唔撚識幫拖？ 前面大大條梯 跌條梯都有幾秒時間比你地救人或者還拖啦

Push

心如刀割，願小朋友平安！天佑香港！殺手仆街撞車橫屍街頭！

都啱 同埋唔好太夜
好似荃灣二陂坊斬手足果單係12點幾發生
感覺愈夜斬手足個機率愈高

不攬炒 毋寧死

咁鬼鼠

同另一個角度個張 女仔對襪同鞋match

哇 哇 真係痴撚咗線連女人都斬 個女仔背脊流緊血

夜晚太少人 好多都訓咗

連儂牆咁和平都容不下

先派兩位後生瘦削手足落場，其他手足係附近捕住

利申瘦削

呢個係重要線索，
快啲查吓最近的撐警集會，
起底認人

唔可以習慣！

屌你老母呀，意見唔岩咪出口囉，洗唔洗斬人呀

Dklm！！！！！！！！

講普通話定廣東話？

行過去佢飛把刀咁點？

香港已經不在安全

屌佢老母學生都斬

斬頸？？！？！？洗唔撚洗攞命啊仆街？！？

文宣做野

政見唔同你攞命？屌你老母藍絲痴撚線！！！

其實呢啲阿叔
你有返咁上下大份離遠跑住喝佢
佢就會走
當然冇膽唔好試

咪就係 而家咩世界

忍唔撚到？！？

CLS

警畜同律政司今次繼續包庇睇下咩下場！！

屌你老母好撚嬲啊仆街！！！！！

地區街坊應該組成街坊互助團
當係戰爭時勢咁去做
訂立幾點之後一齊避免出街

真係無謂為左啲紙咁受傷
每一次見有人為左連儂牆而流血我都好唔開心

起佢底
起埋住址
大家識做

無撚錯
政見係取向，立場唔同搞到斬人完全係是非黑白既問題
藍絲都癡撚線

屌佢老母, 斬人者要佢不得好死

要問附近店舖睇cctv

對家有乜衰野都話係黑衫曱甴/示威者做
成日污名化我地
依家我地要正名翻

撐警/撐政府人士斬傷一男一女

冇得話大唔大份
除非你精通點解除武裝
如果唔係一定要保持距離

紙可以日頭多人行時路過貼上去啊
連儂牆唔係藝術品

行過貼完即閃
應該係要咁玩

留名等睇又話事件無可疑
啲狗至撚叻

咁撚樣斬人都無事嘅話究竟我哋仲繼續返工做乜嘢！！！！！！！

千祈唔好再夜深去貼牆，好撚危險

樓上仲話咩痴紙值唔值得？！？依加痴張紙都俾人斬你仲怪個受害者？！？short 撚咗啊俾人恰到？！？

和理非每成功搞一場鳩行show
就賣加藍絲黑社會嘅挑機意欲
如果仲有下一次抗爭
希望和理非唔好再參與

Cls世界

佢地傷勢點

斬頸啊屌你老母！！！存心攞命啊！！！

唉屌好撚嬲呀仆街

屌你老母大陸狗

好慘
如果咁都唔拉人 popo同政府死撚左佢啦

屌你老母臭閪仆街大陸佬

平時俾人撕紙就算算算，死物來，fine，撕完轉個頭咪再貼；依加連痴都搵刀斬你！！！

真暴徒出現警犬又去撚左邊

對家有乜衰野都話係黑衫曱甴/示威者做
成日污名化我地
依家我地要正名翻
唔好再講大陸佬/白衫/紅衫/藍衫

撐警人士斬傷連儂牆一男一女

唔好有事啊

Dllm死生番

恐襲
721 元朗（無差別； 打手：鄉黑）
-沒有打手被起訴
-多名市民受傷送醫

805
荃灣（黑衫、街坊； 打手：福建幫）
-有片、有記者「壹傳媒」「香港01」..
-沒有打手被捕
-多名市民受傷
-最重傷者手腳被斬至見骨，頭部亦有傷

北角 （黑衫； 打手：福建幫）
-有片、有記者
-沒有打手被捕

811
荃灣 @綠楊（黑衫-四名first Aiders； 打手：未知）
-有片;求幫手認人
-沒有人被捕
@二坡坊 - 黑衫+白衫福建幫
-有片、有記者
-沒有打手被捕
-其中有手足頭部被爆樽

814 葵芳（黑衫； 打手：未知）
-暫未有片、相、人證
-沒有打手被捕

820 將軍澳 （連儂牆佈置人士; 打手：有相，未知身分）
-有事發經過片段
-3人受傷（其中1名女傷者手及背部中刀清醒-傷勢較重）

對家有乜衰野都話係黑衫曱甴/示威者做
成日污名化我地
依家我地要正名翻
唔好再講大陸佬/白衫/紅衫/藍衫

撐警人士斬傷連儂牆一男一女

要等人知道撐政府既人有幾邪惡！！！！！

迫勇武出黎

岩
撐警人士有預謀斬傷連儂牆人士

賤種警畜繼續玩包庇吖！！！

撐警人士有預謀斬傷連儂牆人士

嬲到瞓唔撚著啊仆街！！！！！！

中共手法

白色恐佈
但我地唔會驚中共架

一再退讓你就變本加厲！！！

一定要捉到條仆街

鼻血都無流過一滴就暴徒！！！！

有冇搞撚錯啊？係咪依家香港任由啲大陸人喺度亂鳩咁斬人打人啊？

點撚樣呀 係咪所以更加要打壓勇武

屌佢老母死全族啊仆街！！！！！！！

'If not us, WHO?
If not now, WHEN?'

RIGHT THE WRONG, FREE HONG KONG

毋忘六烈 八百義 兩眼 三十骨折 手筋腳筋刀傷
過期毒氣 元朗黑夜 811警暴 一下裝
撤回 定性 釋士 究警 普選

試問誰還未發聲
都捨我其誰衛我城
天生有權還有心可作主
誰要認命噤聲

Be Water

靠黑警無撚用 分分鐘案都唔會落

好中

依家d人冇反應係咪仲覺得理所當然

擺明引你打個d梗係唔打
自己玩恐襲在先就私了啦dllm

痴撚線，一定要推比世界睇，中共唔玩明刀明槍玩暗殺恐襲，大肆散播恐佈主義。

裝監控鏡頭都係
早幾年旺角話要裝一兩個高清cctv已經好轟動

痴線咩

屌你老母黑社會

推返上去 要全世界睇到
唔好撚再打飛機呀
一單又一單 睇見火都嚟

兩女一男！！！！！

等出文宣聽日就貼架啦...

係 一定要煲撚大佢我地和平集會換黎既係撐警人士黑社會式意圖謀殺學生
有理由相信係黑警放任此等人士殺傷學生
btw好似係1男2女

cls

行政長官出嚟譴責：1賠100
行政長官視若無睹：1賠0.3

diu

班狗應該唔會查哂所有大廈既cctv

斬到成塊肉飛左出黎 Cls
依家係咪黑社會同共產黨橫行
香港人就黎變奴隸架啦

係咪便衣黑警做

當對家可以光明正大斬人

香港人仲想抱有底線?

唔好再拎義士做擋箭牌 去成就自己既光環

[一單狼過一單］周街斬人差佬唔理，民間自治港人自保

推 戰術po要上熱門
好撚有用 點解無人推 同埋真係企疏啲 唔好塞死自己人

[純學術討論] 夢！遊！兵！法！— 陣地戰+中後排戰略

死黑警捉人未

屌你老母
而家隨意攞刀斬人都得
好撚嬲呀屌你老母

直頭係殺人啦屌

香港黑警一定唔會調查，因為黑警就係想香港發生多d斬人命案，打劫，只要香港愈亂，人心惶惶，班黑警先有籌碼可以傾唔成立獨立調查委員會，大家一定要小心，一定要自保，唔好再信黑警！

忍唔住就打飛機出火啦 香港𨶹你班蝗蟲撚事咩 咁撚愛國仲走黎香港做乜柒? 同我死返大陸食毒奶死啦

佢地真係會食毒奶粉哈哈哈
智商堪憂

黑警曱甴論所致, 必須要求黑警道歉及收回言論

仆街
痴撚線
好無辜比人斬

請勇武轉入地下活動

可疑

支那刀手？

沒有罪行可以被遺忘

私了 黑警一定唔做野加放人

如果真係捉到個人 唔好再講點解咁暴力

全部區貼牆既 一定要組團落 帶自保工具